一齊預測2047後的香港

我估

2035年左右，中共決定2047年繼續保留香港特別行政區和一國兩制。但中國和中共政府保留給予及撤銷一國兩制最終權。
2047年77月，香港回歸50周年，一國兩制的承諾由國際協議，變成國內協議。
2049年12月，澳門回歸50周年，一國兩制的承諾由國際協議，變成國內協議。
2050年，中共開始研究取消一國兩制及特別行政區。澳門會係試驗點。
2060年，中共宣佈取消會在短期內取消澳門一國兩制地位，但仍係特別行政區。
2065年，澳門不能再以中國澳門代表參加國際比賽及國際組織。網域 .mo ，澳門幣不能再用，+853改為 +86 853 。葡文不再是澳門法定官方語言。唯保留獨立本地的司法法律，教育制度，駕駛方向等。澳門過關，由兩地兩檢或一地兩檢，改為一地一檢。澳門身份證轉成大陸身份證澳門戶籍。澳門特區實際地位，由一國兩制，變為像中國的自治區。
2070年，中國宣佈取消香港一國兩制。取消一國兩制安排大概同澳門相似。
2075年，香港同澳門同一命運。特區實際地位，由一國兩制，變為像中國的自治區。
2080年，取消澳門特別行政區 ，改為中國澳門直轄市。
2090年，取消香港特別行政區 ，改為中國香港直轄市。
2100年，澳門兼入廣東省，變成中國廣東省的地級市。
2110年，澳門和珠海合併，成中國廣東省珠澳市澳門區。
2120年，香港和深圳合併，成中國直轄市，中國港深市香港區

中共2020-2024可能滅亡